有冇人認識安蔭呢位手足！急！代Post！

有無人識得呢位手足？剛剛比黑警帶返黎，應該返黎搜屋

佢應該未有律師跟進，我做口形問佢叫乜名，但我讀唔到佢講乜

我有再大聲問佢，佢唔敢答我，比黑畜屌㭍我

跟住佢地就入左Lift

推

呢個係石蔭

Sorry 更正番！

幫手呀

有冇人識呢位手足

推呀

幫推

屌

有冇人識手足呀

幫幫石蔭手足

push

唔識佢喎

好重要

幫手推

push!!!!

石蔭人幫幫手

有冇人識手足

有冇石蔭人

pushhh

pushhhh

有冇石蔭人識手足

再推

有冇人有荃灣石蔭tg gp? 放上去問

推！

日頭黎啵
呢家都十點啦
仲有咩可以幫到手

help

612 721 811 831

梨木樹人幫手推

推到有人識

建議POST去啲葵青谷

`

光復香港

Psuh

大力一推

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Pish

推呀！！

Push

幫推推推

葵芳人路過推一推

最下個個係fb post?無人係個到留到消息？？？

tui

推呀
救人呀

.

721 831

救人

推 希望有人認到

幫推呀

無錯 推

唔識幫手推

堆 救義士！

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

屌呀！推！

救人！

推啊！希望幫到佢

幫推！

推啊

唔撚比講野嫁依加 狗大撚哂?

救手兄

睇佢個樣似係返緊工, 係公司俾狗拉, 希望佢同事會幫佢

推救手足

推推推

推！！

831

我識佢 樓主dm我

Push!!!

有人識佢啊樓主

Posh

幫推 樓主搵到人識佢未

已經話有人識

你哋啲人「推」「push」但又不推文回覆係咩事

樓主呢度呢度！！

樓主

已經通知左鄺神幫手

下面有人話識佢呀樓主 睇唔睇到

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

正想回

樓主!!!

樓主!!!!

樓主有人留識事主！

樓主!!!!!

我識佢

各位幫幫手啦

我同佢舊同事，你係咪識佢

推到樓主覆
黑警死全家

推呀!

搵到佢啦

推到樓主覆

樓主呢

識佢既幫左佢先

快d覆下我

半夜推一下

推主

搵到佢啦，佢返左屋企

被狗咬？冇事嗎？

冇受傷，做糾察比狗屈～
有義務律師幫緊，
人已回家

麻煩樓主都覆一覆

p牌冇力